《CEO會客室》國際關係專家--沈旭暉

面對住唔同政見，沈博士係點樣成長、點樣應對呢？有專業嘅認知底下，究竟「外國勢力」又係咪真係存在、「海牙法庭」又可唔可以制裁黑警、BNO又可唔可以平權？呢一切咁深入嘅課題，沈博士將會同CEO一齊認真探討！

有冇睇左？
好有意義喎！唔係講粗口
沈旭輝 真心有料
睇下點樣。有地位有勢力 又有良知既人
解讀 呢大半年/近年香港既情況

必睇

提番97年民主黨賣香港 自己睇

所有野都要用番果個context去睇

消極妹仔黨......

連沈教授都睇得咁通透